疑感情金錢雙困擾 女子服藥自殺亡

2018年07月30日

疑感情金錢雙困擾
女子服藥自殺亡

【本報訊】大圍美田邨美庭樓，前晚11時許，一名姓黃55歲女子在單位內昏迷，懷疑曾服用藥物企圖自殺，姓趙28歲兒發現報警。救護員接報到場，證實已經死亡。

警方於現場沒有撿獲遺書，據了解，女事主受感情問題和金錢問題困擾。警方初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

上一則
將軍澳遇野豬 釣魚翁手臂留10cm疤痕

下一則
26歲女都會駅墮樓 撞毀欄杆亡